覺唔覺歐陽鋒好慘

黃藥師同歐陽鋒本身係老朋友,為左武林第一冼鳩自已個fd,
搞到歐陽鋒走火入魔.
教陽過武功,教識徒弟無師傅

覺

黃藥師先係魔王

黃歐兩個人表面上老朋友姐 黃表面上對佢客客氣氣姐 心入面根本睇唔起佢 （不屑） 黃藥師同洪七公不知friend幾多 真心信服對方 例如洪七公去桃花島個陣 黃就話有得同佢共聚時光 死而無憾 對住歐陽鋒就無咁講 搞到歐不知幾葡萄🍇

另外其實黃藥師比歐陽鋒個仔爭娶黃蓉係因為佢覺得郭靖太蠢 唔想個女嫁比佢姐

殺江南7怪嫁禍黃藥師
以怨報德偷襲洪7公搞到佢廢左武功算唔算?
黃藥師同全真7子打緊果陣背後偷襲黃藥師 (俾梅超風擋左)
雖然佢以宗師身份自居令佢唔不屑於做太低莊既野, 但大奸角黎講佢當之無愧啦

真

其實任何人都可以好毒 祇要你試過咩野叫妒忌

送佢搭沉船=老友

歐陽克係佢個仔

仲有勾大嫂

ys 自已慘唔緊要。。做咩要點小龍女穴,搞到處都無埋

咪臭系
搞到楊過要食二手飯

因為唔點小龍女穴
就做唔到神鵰
咁就無埋倚天